點睇fb個香港口罩協會

如題
香港口罩協會入左部機黎check口罩既bfe同pfe
K Kwong即係fb出post追擊

K kwong 不斷屌其他研究/測試口罩嘅人
好似得佢先係口罩專家咁

其實佢明明係個化學佬,口罩點解又關佢事?

其實K Kwong雖然動機係好
但佢真係幾on9下

咁佢真係識果類野又吹佢唔脹
佢畢左業咁撚耐 讀書讀咩又唔會絕對關事既
係on9左D郁唔郁就撻學歷姐

廢老口吻

但佢真係有料，你吹佢唔脹

佢算吧啦，見佢d垃圾中國唔合格口罩都話正，靜電強
雖然佢今次講得啱

咁佢都係以事論事姐

雖然係臭寸d

我對眼就係證據

洗撚用機測咩
kkwong用手+目測已經準備度100%

我枝雷射筆勁過曬你d機啦